{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051935",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "오클레어 갤러리카페"
    },
    "text": "釜山中区太宗路14に位置する2階にあるオークレアギャラリーカフェは南浦洞旅行を楽しむ旅行客にぜひおすすめの場所だ。 このカフェはチャガルチ市場からも近いところに位置しており、アクセスが良い。 また、ユラリ広場の公衆トイレのすぐ前にあり、見つけやすい。 カフェは184坪の大型規模を誇り、多くの人が一緒に利用できる。 団体客の予約も可能だ。 カフェの前面に位置したワイドガラス張りの窓から素敵な海のビューが広がり、夕方の夜景も幻想的だ。 値段はとても安い方だ。 このカフェの位置は南浦駅6番出口から3分の距離で、ユラリ広場から影島橋を渡った後、すぐ前に位置している。 また、影島大橋から1分距離であり、チャガルチ市場からは5分以内の距離にある。 このカフェのメニューは多様なコーヒーと飲み物がある。 平日11時まではアメリカーノが2500ウォンで購入でき、アイスアメリカーノは3000ウォンだ。 一般的なアメリカーノとアイスアメリカーノはそれぞれ4500ウォンと5000ウォンだ。 ジャンドゥヤチョコラテとカフェラテはそれぞれ5,000ウォンで、原液アロニア健康飲料は6,000ウォンだ。 ハーブティーとフィナンシーはそれぞれ5500ウォンと2900ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは釜山中区太宗路14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、このカフェはチャガルチ市場からも近く、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのくらい広いですか？",
            "answer": "このカフェは184坪の大型規模を誇り、多くの人が一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの前面からは何が見えますか？",
            "answer": "このカフェの前面に位置したワイドガラス張りの窓からは海の素敵なビューが広がります。夕方の夜景も幻想的です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの価格帯はどうですか？",
            "answer": "このカフェの価格はとても安い方です。"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "このカフェの位置は南浦駅6番出口から3分の距離で、ユラリ広場から影島橋を渡った後、すぐ前に位置しています。また、影島大橋からも1分の距離で、チャガルチ市場からは5分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューには多様なコーヒーや飲み物があります。アメリカーノ、アイスアメリカーノ、ジャンドゥヤチョコラテ、カフェラテ、原液アロニア健康飲料、ハーブティー、フィナンシーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "平日のアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "平日の11時まではアメリカーノが2500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一般的なアメリカーノとアイスアメリカーノの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "一般的なアメリカーノは4500ウォンで、アイスアメリカーノは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャンドゥヤチョコラテとカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャンドゥヤチョコラテとカフェラテはそれぞれ5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "原液アロニア健康飲料の値段はいくらですか？",
            "answer": "原液アロニア健康飲料は6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーとフィナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーは5500ウォン、フィナンシーは2900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 584
    }
}